自己反省下！

維園無人⋯⋯
和理非系見到你地班前線做得過左火！
完全忘記了五大訴求！
又放火又拎棍兇d廢老！
你地自己諗下系咪真系岩！
民意真系好重要！
你地依家玩快閃，所有路障都系由市民去清，不是警犬！
你地玩警察定玩市民？
和理非岀黎，唔係比你地前線任意莽為！
有一次真系搞岀人命，呢場革命就真系玩撚完！
知你地心入面好嬲，好絕望⋯⋯
但都不可以失去理智！
有勇都要有謀！
香港人，加油！
不流血，不受傷，不被捕！

721 恐怖襲擊

時間太早
班冷氣軍師又話北角危險 連集會都叫人轉場

個人覺得以家應該係專心攻政府警察
大家啲民意開始逆轉
每區都吾知幾時會有Tg個啲
好多中小企做吾落去
本身支持大家表達意見嘅都開始反感
有時候 望住大家人心惶惶
啲市民 屋企人街都吾敢落

呢場維園集會系合法！
依家傳媒可以話我地已放棄訴求，明不明白為何少人？就是因為之前做過左火，有民怨就自然少。
無人要去北角，不要主動送頭。
要自己用腦思考去決定去邊，而不是跟風。

系專心表達5大訴求。
有部分民市覺得系我地系個區，警察先放tg。
有時人的思想，好難講得通。
你講個種逆轉系有，但同時都有我講緊的情況岀現。

樓主1毛認證 大家可以起底 知對家想吹咩風

慢慢起，土生土長的香港人，我講的說話，全都是為呢場革命好。
不會似你，系咪都要起底。
都唔知你系咪鬼